想問下城大民主女神單野而家點?

夠曬證據有曬人證物證D狗落左charge未?

727元朗反黑

推

LM 跟進，條友係咪放左？？？？